玲玲講面相都幾準 比佢講中晒

玲玲三年前已經知林鄭係咩人

林鄭衰在冇見字飲水

睇相佬呃你十年八年